---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۴۸
---
# مناجات شمارهٔ ۴۸

<div class="n" id="bn1"><p>الهی ما که به تو زنده‌ایم هرگز کی میریم؟ ما که به تو شادانیم کی اندوهگین شویم؟ ما که به تو نازانیم چون بی تو به سر آریم؟ ما که به تو عزیزیم هرگز چون ذلیل شویم؟</p></div>